(聯絡事主中)九龍塘事件後續

事源: 手足已經失晒控（內有九龍塘鶳經過）

先利申:發夢事發當日行過九龍塘而早兩日行過奧運見返事發個架車 留低左contact 唔係自編自導自演

首先,係呢件事上面我個人認為我地係做錯左(先排除係鬼做),退一百步黎講 即使車主係影左相 都唔應該一言不合就爆人玻璃,再加上車入面一家大細,細路哥已經嚇到喊哂,車主亦態度良好.

一定會有人話:如果係鬼做咁點? 我答唔到.但我想問返大家:如果係手足做咁點?我覺得我地點都要負返啲責任,畢竟玻璃已經爆左,有錯就要認,好似一芳事件咁,我地都有去補獲,所以想睇下今次可唔可以做返啲野,例如籌返錢比車主.

如果真係籌,都有兩個問題:
1.點核實車主身份?
2.籌去邊到?點比返錢車主?

以上只係我一個人睇法,我並唔能夠代表大家.樓豬只係一個普通學生,自己都唔知咁做岩唔岩,所以先上黎開po,希望各位手足可以幫幫手.

有錯請大力屌 sorry for1999

假撚到。
大把人無車啦

又要眾籌又要屌抗爭者，乎合中國人作風！
無錢失業關我撚事！

可能佢真係唔支持我地 但就算立場唔同都唔應該咁做

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

on9

推7/10

推 8/10

下？冇車搭係港鐵嘅問題，認咩？

問保險拿

Pull

Prove身份可以問佢拎一張被爆玻璃嗰部車嘅相，上面要影埋一張寫上今日or打後時間嘅紙仔？

開個眾籌

推

On9 籌條毛俾佢 ，而家證實左根本唔係黃絲，咁佢影相即係佢錯啦，根本就唔應該手痕影相，又要屌我地，又要影我地，咁都要賠俾佢？
咁平時 個啲影相藍絲自己仆低 跌爛電話又要賠部新既俾佢啦喎？

佢係唔係黃都好
仲要證實唔到係唔係真係有影相
就算有影
有手足係可以叫停佢 搵laser射佢
唔係直接打爆人塊玻璃
利申
係現場 睇撚住手足扑落去 嚇到佢小朋友驚到仆街

仲有放佢係車上個角度影左咩相
亦唔認同要籌比佢

收皮啦

對方或者唔係自己人 影相亦都有錯 不過係錯到要做到咁咩? 加上我地唔應該因為立場唔同而有差別待遇 係黃絲先要幫? 咁我地同黑警有乜分別?

失業無錢但一家五口有錢去海洋公園玩！
你同事主有親？無親就咪左膠！

大家又唔洗咁激動嘅，唔認同嘅唔比錢個眾籌咪得囉，各有各做啫

其實佢影響叫番佢del就得 唔好搞到好似誰大誰惡誰正確
賠番啲維修費俾佢就得啦 同埋想各位手足禮貌小小
次次見人影相就屌曬老母 有禮貌小小叫人唔好影/del相就得

賠條毛有錢都捐立場

我開得呢個post就遇左好多人屌我on9 不過我想做得幾多得幾多 同埋呢件事上面得我自己一個處理緊 我一個學生真係冇乜經驗處理呢種事 想手足幫幫忙比下意見 唔好一味屌

樓主左膠黎？

可能個女人覺得我地賠係應該
但唔撚係奉旨
開口埋口話人阻佢搭火車 去完玩比示威者搞到無車搭 證明佢係藍絲之餘仲係一個自私撚
樓主可憐佢就自己比返錢佢整 再自己去道歉

唔好撚on9啦 借車番大陸？ 姐係佢大陸有地址啦 否則點會有車牌

再講 換塊玻璃要幾錢 起馬都去車房報價比張單黎睇下先啦 一黎就話眾籌

只能講希望手足下次唔好太激動先
可改善 下次做好小小

但賠錢比呢個人 本人就不了
有人想比錢我亦唔阻止

平時私了我絕無半點阻止 但係要有返個原則
btw 你都講得岩 籌比佢唔係奉旨 佢個段野我都覺得有啲自私
但係我對事唔對人 錢我會比 但應該我比哂全副身家都唔夠

點證明？有冇車can?

車cam

你自己去借銀行

我認同樓主
影相嘅話好聲好氣同佢講就得
無需要咁樣扑人玻璃嚇親小朋友

真係on撚9
籌比藍絲
前線啲𡃁仔無錢呀
你仲籌比對家
笑撚大人個口

不過講真，我係覺得嚟條友鬼鬼地，佢話自己有3個細路，係搭車上大陸，咁照理講應該一家大細5條友齊齊返去㗎，但係之前個post好似話部車得一男一女+一個細路

叫佢claim 保險

呢層我都有保留 問左佢拎車cam

on9 咁你自己慢慢畀。

你講得岩 我都係其中一個 戶口得返幾舊水

收皮啦咁撚蠢咁都信 籌你老母呀

咁你咪冷處理呢單嘢咪得
唔洗件件事都攬上身喎

一係叫佢畀多啲資料啦
開頭又話借部車，跟住又話要證明自己係車主？
btw其實呢啲影下相唔需要郁手，追住影大頭另計

你中意嘅咪賠玻璃錢
咩失業關我地撚事

叫佢影返架車相證明先

可能你地覺得我on9/左膠
我做得幾多就幾多 如果唔係琴日見返架車我都唔會理

兄弟爬山 各有各做
樓主想道歉 你咪自己賠 做乜拉人落水
眾籌都唔係用喺依D地方

你最多咪幫佢揾間車房收佢順D
佢自己係依D情況仲影相 都要負返啲責任啦
下下揾人埋單 遲啲個個都驚左眾籌了

最多陪塊玻璃
無人叫佢要影相 仲要返大陸拜山

交通都既我地事我地咪好忙？
啲口吻完全係屌緊我地

關

藍絲不了

影人相唔使付出代價架

你幾時籌埋比我？on99

sorry 我表達得唔好 我無意拉其他人落水
我放上黎係想大家就呢件事討論
我唔知一塊玻璃要整幾錢
所以先話眾籌
巴打你個個都係其中一個好方法

不了，打爆咪打爆，再嘈打爆埋佢D細路

你自己應承賠比人，你努力啦！

加油！

番大陸拜山

我原意係想賠塊玻璃呀 係咪有咩誤會
返大陸拜山唔代表啲咩既又

岩岩比人炒，個車借，咁多個巧合，仲要有用tg咁搞笑
樓主唔係鬼就係智障

on lun 9

要比錢你咪自己比

我冇應承佢 我都有講明我唔係代表 要上連登同手足相討

突然間個個都係現場

廢老摲人賠左醫藥費未。開左先例大把藍絲屈錢再笑尻黃絲

搵盧萎蟲啦
佢啲喬裝人士咁失控,亂咁咬人.
仲要示威者幫佢埋單,憑咩呀

樓主你真係on9無藥醫

籌你老母咩

你話有就有架喇？

平時出黎做阻膠一定係樓主呢類人
對面有疑點就話有保留但信到十足
轉頭就開POST質疑示威者

我覺得上個post提醒手足冷靜已經好足夠
你話道歉我都覺得可以
但眾籌就做多咗啦
Between你話比錢 你能力範圍內比到幾多咪比
唔洗比足錢佢掛？失業等於無積蓄？

On9

爆多次tim呀

分化撚

唔完美 要改善

籌俾dc9 好無😂入咗院好慘

影一影架車+你user name 嘅紙

籌錢做多左啦

你留contact係點留法？

假 傻仔先信

On9 post again
Pull

我唔係車主 我只係琴日經過見返架車

琴日係奥海城見到佢架車 寫左我tg係張咭仔到比佢

你張卡仔放喺邊？

呢到講真話無人聽，比人話分化撚架呀。
容不去其他人意見，立場唔岩要批鬥。同共狗有咩分別。

車頭位置sip住

收啦屌

可唔可以唔好乜9都攬上身係我哋責任
咁好人無人會同情你 只會笑9你咋
影人相咪撩人先
知唔知抗爭係咩啊
唔通d人話搭唔到車要失業 我哋要籌期養

大把手足要人幫都未籌
有手有腳唔識搵第二份工？
仲要講到點影響到你 又要屌人又要問人拎返錢

呢個真 好失望
一黎就比人屌阻/on9
得少數人比到理據出黎
就算唔認同都講幾句呀
唔係一句分化撚 阻膠就贏哂

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

大陸拜山 close file

其實你理咗賠咗 佢點睇大家？其實都一樣........
分分鐘出現藍c屈錢黨

屌佢老母無錢仲去海洋公園？
無錢仲去支那國？
無錢仲生3個？
On9

不推文呀屌

我只係想為我地抗爭路上做錯左既事上面盡力彌補
唔係每一樣野都攬哂上身

我地手足無飯開呀
仲諗住幫依d仆街？
不推文！

oh no no no
咁你要非常小心啦，因為有機會係俾人見到或者執咗，然後趁機呃你，唔單止係呃錢，仲可能係借你嘅手帶風向，因為你喺tg已經好快露咗口風，話你會喺連登出post。

我同意部份手足會衝動左
但更加唔可以否認有好撚多狗（話埋你啊mon po畜生）
假設真係手足問題
我唔覺得咁樣開先例向私人賠償有咩用
（無需要用一芳HSBC做例子 完全唔同）
佢覺得受損受害既咪報警搵警察claim保險（仲肯claim比你的話）
政府高官都話出街不嬲要自行承擔風險

本身都想出錢
但條友個語氣
好似一定要例牌比翻錢佢咁
比條毛佢

籌條命俾佢
扑爛塊玻璃最多咪俾張單黎俾返佢
生活費都想我地籌埋？
無嘢下話？
洗唔洗買埋樓買埋新車 個個月請佢地去海洋公園呀？
on9

你認咗係錯？對家咪捉住做文宣
你睇吓藍絲有無認過錯啊
宜家抗爭啊 錯乜啊
唔係返學打官司 無黑白

你都痴撚線

贏咗再彌補唔遲
唔係宜家急切！！

的士佬有無籌翻對腳俾手足 福建佬有無還隻左腳俾手足 將軍澳斬人件粉腸有無俾人捅翻刀 黑警有無還翻對眼俾手足 有再講啦 呢個時候大愛嚟托柒

講到尾都係想要錢
裁員失業我地撚事？
生細路就風險自負喇
衰啲講句 佢老公有啲咩意外嘅話
兩個細路都要個女人自己搞店㗎啦

話撚左地 唔好比班傻閪帶寒風向就乜都認

on9 拜山團

咦 拍戲做戲名似唔錯

無錢就老老實實搭直通車啦柒頭 無錢就收收皮啦 呢個時勢仲走去海洋公園 無錢唔識搵社署 成件事膠撚到

你知唔知咩叫批鬥
呢度每個人都講緊自己意見
你支持樓主講法咪支持 洗唔洗咁偏激話人地唔聽其他人意見
依家只係樓主既立場少人buy
唔代表批鬥緊佢
你依家咁樣講係分化緊樓主同連登仔

三個細路至真
無錢唔好學人生三個
生左就自己養啦on9
邊份工係永遠唔會俾人裁㗎？

佢直接渣車上大陸? 問人借車渣嚟搭火車?

咁講啦 樓主你想賠錢無所謂
但你講到自己都唔夠洗 仲係學生
你比到幾多咪幾多 不用強求其他人都幫手比
你都要留返錢比自己洗

仲要無證據證明tg嗰位係咪事主
呢啲位樓主都要小心d

明顯係老千post , op 真係有啲奇怪

Ask carrie lam la

叫佢報警

認真，籌都只會籌塊玻璃比佢
同佢有幾多個細路有咩關係？

講到大仁大義你咪自己比錢佢囉
幾時見我地手足比人打有錢賠返我地
的士車埋2名手足有冇錢賠?

咁都唔叫批鬥同聽人意見？你睇晒成個post味。

你都識講呢個係連登啦 做鬼邊會得閒分化你，叫你鳩沖啦。

跟本一開頭場運動係唔會贏，進展到咁已經係奇蹟。好似做生意咁，香港人點至可以係呢場運動到拎到最大好處。
唔係鳩沖五大訴求變六大訴求變乜變7。難聽講句，你是但問個朋友五大訴求同雙普係咩。睇佢答唔答到。我係之前post講過好多次當年trump做咩會贏，唔係佢爆冷，係好多支持佢既人唔敢出聲，驚比人笑驚比人屌。明就明唔明算

不過算，真說話不嬲難聽。

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

樓主應該賠對腳比手足先
話晒係同路人
嚴重性應該有先後次序

呢場抗爭影響到你地返大陸拜山？？？？

唔係自己人就可以打爛人地玻璃？上面班人都幾撚好笑
我地籌少少錢做下公關都好 表現到我地唔同d狗

緊急法無保險claim

順便幫下我

絕對明白!我亦無意強求其他人比
多謝巴打關心
btw 我問佢拎車cam 佢再冇覆過我

有人認同你籌錢就會籌俾你
如果冇，或唔夠，你自己諗要點覆人

Keep住覆緊樓主啦 咁係咪要全部人比錢+開個post道歉先叫聽意見？
有人建議樓主小心比人呃嗰d 又係叫批鬥？

你以為鬼淨係識叫人衝？
第一次上連登定當啲鬼係智障？
狗仔們得閒無事就會叫人割呢樣割嗰樣

其實好多人都知嬴面唔大
而係大家做到幾多就幾多
你所謂既真話 大家都聽過哂架啦
香港有港豬都唔係新鮮事啵
唔堅持唔抱希望既話 場運動一個月都無已經可以玩完

希望樓主諗清楚
明顯佢唔係同路人 仲有好大機會係藍絲
你睇佢D用字 隨時仲要係大陸撚
先例一開 下次有藍絲揸車屌手足唔讓路又影相之後扑柒爆佢車係咪又要籌旗?

咁都認得返？

獅鳥完使唔使籌返醫藥費啊樓豬

請善用不推文

樓主都未必係同路人 起一起底就發現6月開始淨係岀左2個post

你放多啲對話先啦

一百幾千都要眾籌 你要賠求其幾百未算

睇語氣都似呃錢

屌你老母
話我地同黑警有咩分別？
721 831 101 新屋嶺

我地有無殺人
打到人斷手斷腳
強姦

我屌你老母臭閪
左膠 戇撚

以德報怨何以報德？

錢係咪應該幫義士先呢

只有文字好難幫你喎

手足請冷靜
淨係講緊差別待遇呢一part
請不要斷章取義放大黎講

兄弟爬山
認同佢既咪出錢囉
不過我就唔認同既

有人想賠咪賠

我整係知好多兄弟飯都冇得食,搭車錢都冇都走出黎

所以我咪會幫前線先囉
如果有人想幫藍絲咁我都阻止唔到既

唔dum 7 你全家再影相起埋你底未算客氣囉
仲想我地比錢你？

依個真 開自己lihkg account實屬不智

點睇都好假喎 又會咁啱失業又3個小朋友要養 又借車同圍去 拜山呢d明顯遲多個星期拜都得 同埋部車真係有中港牌？

香港極少人有3個細路
小心新移民

屌 仆街中伏 睇返架車原來冇中港牌

其實好似啲
手足自發去葵芳站洗地鐵同消潔一芳咁
你可以默默一個人去做
又要慷他人之慨
又要擺光環
去滿足自己嘅大愛心
嘩
眾壽畀藍絲
個畫面好靚啊
實有like 有光環

好簡單 資源有限
賠錢比藍絲 佢轉軑支持我地既機會有幾多?

如果筆錢攞去國際戰線/法律戰線/軍火戰線
會唔會成效更大?

藍絲依一票 有幾值錢先
係咪值錢到我地要攞幾千蚊出來
而依筆錢已經幫到成隊前線過一星期?

冇錢嘅光環撚

黑警係恐怖分子
我地幾代人都唔原諒黑警
你攞黑警同我地作比喻
你試下用納粹德軍同猶太人開玩笑
你戇鳩真係唔係扮

唔係唔聽人意見
係我見個回覆 己經將人分做兩組
分做兩組
分組兩組

咁就係分化撚

你起我底會見我d post 小小左膠添
各自唔同意見 無問題， brainstorm下 又會進化升級，但分組絕對係分化撚

我說是 不可説不可說轉 個reply，不是原po，原po 我無乜感覺

(聯絡事主中)九龍塘事件後續

有錢留番手足

哩啲中產成日坐享其成

左膠 要錢要叫佢哋搵政府賠

車主話揸車返大陸 但係冇中港牌
十分有理由懷疑樓豬比人呃緊

香港依加環境就係出門口都要評估風險
你咪告香港警察做咩唔好好保護你地喎

咁你咪tg叫佢影囉。佢都問你點證明啦，而家教緊你

樓主知自己中伏喇
此post已完

唔關立場事
係影手足相有問題

手足比人點左相再捉到被自殺，強姦輪姦完滅口變浮屍咁點？

首先 必須澄清 車主同事主係2個人泥
架車事主早已買左 只不過伍係佢本人名
所以車主同事住係2個伍同人 但並不是圖中所說什麼借翻泥既
btw.佢本人極度深藍
信不信自行判斷 此乃千真萬確

中伏了 個女人大陸人 非被裁員

巴圢講多啲得唔得

冇睇內文 車玻璃好平 除非你跑車/電動輪椅
日本都車 1XXX起歐洲車都唔會貴
弱智先原廠 副廠都高質
結論根本唔洗籌款咁撚平

中港車會志在果塊玻璃?
攞車cam條片出黎睇睇先啦